Microsoft: Edge is the best!!!

早前，有 Microsoft 團隊的前工程師指控，Google耍手段打擊 Edge，否則以 Notebook 播放影片的省電效能，早就遠超過 Chrome ，而 Microsoft 最新報告又指出，Edge 的效能已經超過 Chrome 和 Firefox 。

雖然 Microsoft Edge 因為相容性和效能問題，宣佈未來將改用 Google Chromium 為核心。但最近又低調地拿出測試報告顯示在最新版本 Windows 10 上的效能，Edge 還是比 Chrome 及 Mozilla FIrefox來得強。

Microsoft Edge 部門以執行 Windows 10 十月更新 (1809, 17763 release) 相同規格 (Intel i5 2.4 GHz 處理器、8G記憶體) 的 Surface Book，在相同的電腦環境設定下，透過 Wi-Fi 串流播放 HTML5 影片，並以 Edge 18、Chrome 69 與 Firefox 63 在全螢幕模式下播放，直到電池耗盡為止，最後研究小組再分析執行時間及用電資料。

測試結果顯示，搭載 Edge 的電腦跑了超過 16小時，Chrome 將近 13 小時，而 Firefox 則只有 8 小時多。使用 Edge 的系統電池續航力比 Chrome 多了 24%，比起 Firefox 更是多了 94%。

Wfc

Edge = Webkit + Microsoft 一大堆自己獨有嘅 spec

屌佢老母

關人撚事咩
Chrome Downloader

用過一排Edge，雖然最後用返Chrome，但其實Edge冇大問題，反正我又唔用插件，不過我都解釋唔到點解會用返Chrome

我之前用開chrome，嫌佢太沒功能性，轉左firefox好耐

edge我覺得係唔錯但功能性都係唔夠，有啲位各有特色，如果有一個瀏覽器包哂就好

edge 冇 linux 版

Edge 太垃圾
最憎既recommend corner 唔畀閂

ms已放棄edge

firefox要 1打3

笑話 fetch error 401 parse唔到response body

𠵱個係 Edge spec 之一

edge冇extensions搵鬼用

Android用緊edge

its a feature, not a bug

edge 個F12 廢到